連登時事文既標準? 神駒撐逃犯條例就入「政事台」， 黃痴鋒講Marvel就入「時事台」

神駒講逃犯條例既post，被調入「政事台」。

點解要咁? 黃痴鋒講Marvel既文仲可以係時事台。

杜汶澤網台醜聞既貼仲可以係時事台

神駒評論時事話題（23條同逃犯條例）既post，就被調入「政事台」。咩標準?

大把啦，之前我貼leica篇新聞，連狗無啦啦搬去政事台，跟本有政治審查。仲未計六道仙人事件，同做媒幫手宣傳手機game單野

唔係想勁屌連登， 但好希望連登能夠列出比較清晰既標準， 比網友可以依從

見到黃痴鋒同杜汶澤個posts都從時事台移走。

多謝連登既小回應， 但都希望連登可表明時事台/政事台既貼文準則， 俾我地可以跟從。

近排cc台反神驅吖嘛
不嬲都係cc台精英唔like嘅就要入政事台㗎啦

又係俾人投訴完先搬埋隔離扮客觀

做咩喺child登講標準

佢兩個入娛樂台就最好啦